政府不如搞武漢 北京5天遊，送哂廢老上去好唔好！！！

武漢有難
唔去振興經濟嘅都係暴徒曱甴

送完你屋企果兩個番殷果陣咪傳染埋比你

武漢好多景點，益左佢地啦

毒撚百毒不侵

不如大灣區港人買樓養老計劃 呢兩個地方都即刻實行
身為中國人 怎能不愛國！！

一定要高鐵遊

屌 話埋自己